港女比架妺係靚嘅D，不過靚有撚用咩，心地唔好

港女心地唔好不了
港女心地好好 好
事實上好多香港女仔真係生得幾靚，但係成日諗樣點樣利用啲男仔收兵，又或者背着男朋友同第二個上床，超級宮心計好撚恐怖，一個女仔靚又點樣，心地唔好都唔會揀做老婆，男人只會當你係雞咁屌

港女心地唔好
港女心地好好

架妹心地特別好 ?

好過港女咁

架妹一心嫁人即時等老公養
心地真係好好

完全唔關事，人地日本媽媽五點起身煮飯（你又唔講）

Push

無女仔朋友鬼知咩

識返個

靚唔靚 心地好唔好都無所謂了
根本冇機會知

唔返工唔等於心地唔好，仲有而家好多日本妹結咗婚繼續返工所以唔存在你嗰個定論

去其他國家搵返個

溝通唔到

心底好唔靚你咪又係眼尾都唔望下
心底好有撚用呀

屌 好撚岩
靚真係大晒

英文